同條女唔夾既入一入黎

同女朋友好多年感情 愛佢
但越相處越發現好多諗法、價值觀都唔同
即係大家俗稱既唔夾
有時有啲位什至覺得溝通唔到 大家都覺得好辛苦
但我唔想放棄佢

想知有冇成功結到婚 或者由唔夾去到好好既例子
感謝大家

Push

Pish

接近3年半 分ed

如果唔夾+成日嘈交
嘈完仲有個問題係度就算
散硬

識有人用性維繫段唔健康既感情
sowhat
成日嘈根本唔last得幾耐

回到當初愛你的時空

你個名 超好聽

嘈完我會改變自己去就佢
不過感覺到大家一齊既時候佢成日都唔開心

一齊6年，面臨分手，係我單方面想分，好多原因睇清自己根本唔係想要呢種生活，好多問題用咗「鍾意」去逃避，核心「唔夾」嘅問題冇解決過，但唔知點樣面對...

同樓主好似 拍拖半年
有時一星期嘈幾次 真係好唔夾 大家又硬頸 少少事都變左嘈交
早排想分手 但最後都分唔到 女朋友就覺得大家愛就可以KEEP住 我都唔知點
年紀都唔算細 都想結婚既但怕拍得耐先知最後都要離開

唉 唔鍾意既一早分左手啦
最慘個下係又鍾意又唔夾先攞命

咁你同佢肯唔肯改變去遷就大家先？
如果肯既話 真係有愛就可以繼續行落去

有冇人未訓呀

唉

我都係
一齊左2年先發覺大家唔係幾夾
但又唔捨得對方 但問題又解決唔到
次次都散完又一齊 無限loop

真係好唔捨得
諗起都灰 邊有勇氣真係軟纜

斬

死唔到喎師兄 點搞

其實點先為之夾?

價值觀呢d 野好deep
無可能拍幾次拖就搵到個100% match 既人

唔通大家永遠堅持自己唔讓步, 去等一個100分既男女朋友咩

但當連雙方想試試讓步都因為諗法唔同傾唔掂
可以點

夠愛大家咪傾得掂

如果自私>愛, 就無得傾

好簡單

大家都肯
咁睇黎係我太過無信心

唔夾到依一年來分左6次手
短既就一兩日
長既試過接近兩個月
大家都好愛大家
互相都見過曬屋企人，而且好熟
但係好多問題要日憂夜憂
基本上散之前一個月冇試過一日係大家都冇唔開心

以前就試過用「因為大家都好愛大家」而維持關係
同時用依個理由去說服自己對方一定會改變
但係事實係佢只有變本加厲
行為越做越過份，去到我覺得佢根本係到玩我既地步

所以無辦法

真係 我都覺有時候同男朋友唔夾
其實始終男同女既價值觀點都會有唔同， 就算換左另一半都總會有d問題， 就算大家價值觀相似，可能一齊又冇左樂趣，所以唔會話有個命中註定100%夾既人
如果真係好愛，我覺得就算唔同興趣，唔同價值觀都唔係問題，只要大家冷靜d傾下，了解對方意見其實都可以長久相處落去，或者有時可以改變到大家既意見呢

永遠平心靜氣想佢同傾佢都話我怪緊佢
我好辛苦啊大佬 徘徊喺想散同唔散中間

借ac一問
對大家有意嘅女仔呢排學業上好忙好煩 自問都做足有哄佢有安慰佢 佢hea應都冇怪佢 但係佢始終唔肯講煩乜同平時一樣自己死頂 今日朝早就同我講話唔好等佢 話自己太忙太攰所以叫我走 挽留佢佢都淨係話都想見大家但係要等佢平復返 應該要點做

利申:大家都係對方初戀

點樣係夾點樣係唔夾

男朋友就係話我同佢唔夾

經歷幾多野都分開

以為佢係將來

都係同另一半唔夾，價值觀有差異，好多時候溝通唔到，相處開始攰，係咪應該分手

如果性格同取向差太遠
的確好難維持長久呢
樓主自己認真諗諗啦

嘈啲咩？

過來人表示 只有分手收場

一齊左7年半
已經去到想求婚既stage
但最近真係愈黎愈忍唔到佢郁d就西面
同我講OT辛苦唔體諒佢

你有你忙，我都有我煩既野
好似兩個人愈走愈遠
突然覺得一個人自己過其實仲開心

利申：已冷戰4日，零電話零message

同你一樣

唔做d咩真係慢慢就分，巴打有咩打算

老實講
真係唔想再打俾佢又專登唔聽
最壞情況都係分開冷靜下
我呢排重新咁諗呢個女仔係咪真係啱我
我好似一路以黎都係湊女咁湊住佢
佢都係無我想像中咁會長大同成談
咁樣無乜意思

同你情況差唔多，仲比人埋怨做得唔夠好
不過有時可能都係自己主觀睇唔到對方既優點既
自己付出幾多自己好清楚，但對方既付出未必完全了解
我本來都係諗住冷靜下睇睇，每日一兩個message爭論下
結果就分了
巴打祝你好運

同男朋友好唔夾 最後決定分開
佢啲plan入面唔會有我存在
佢啲朋友 中同仲重要過我
約我一定會遲到 起唔到身 唔記得約咗我
但我仲好鐘意佢

好幸福 恭喜你

咁樣唔係叫唔夾 叫唔重視你

佢係想做就做 隨心 感性個類人
我係自律 理性個類人
唉 完全兩個世界

鳴謝共你那樣轟烈過

一個超感性 一個超理性
我同佢完全係兩個極端
有時成日唔知佢唔開心啲咩
佢有唔開心都唔會同我講 因為佢話同我講完都冇用

Lm

同條女唔夾到到依加都未搵到佢

講d例子黎聽下

價值觀唔同 大家common interest 唔同

大家理解唔到大家諗乜其實可以收皮

利申 拍左3年覺得唔夾 提出左分手

一開始興趣唔夾 價值觀方面有時會嗌交
但慢慢兩邊改善 我無興趣做既野都肯試下 價值觀又會溝通 而家我覺得好好
利申3年

Bruno Mars 正好多囉。。。
你咁bad taste

咁你有無聽Bruno Mars先

其實係想同夾嘅朋友一齊睇 睇完有交流先開心㗎嘛

唔夾又霸住，不如俾個機會大家搵個夾

岩岩grad左差吾多一年，
約好去完旅行返黎一齊努力搵工，
結果去完返黎破產咁逼住做自己吾想做既牛工。
佢就打風流工一個月返得幾日。。。
因為傾將來同就業問題吵到心灰意冷
真係男版矛盾一生咁

唉我同條女都少左傾計
大家都覺得比啲時間大家諗下段關係

你明就好 我以為係我咁理解唔到佢
係咪女人都係咁

我冇話佢呢樣個樣
我每次聽完都係會安慰幾句
然後就會話買野比佢食 想氹返佢開心 因為佢鍾意食野
一開始都幾受 後尾就唔受呢招
除左安慰佢仲可以點

最經典既係我條女好鍾意聽歌
佢會post自己聽緊咩歌上ig story
我每次睇完就算
但佢覺得 當我見到佢post啲sad既歌 就要醒覺到佢係唔開心緊 要問佢做咩
什至係係首歌入面get到佢而家既心情
老實講我真係聽歌唔多 好難get到佢
但係我地有個common fd又真係get到曬...

所以我條女唔同我睇周杰倫演唱會

唔同佢嘈咪得

從前你倆為甚麼執手起誓
難捱的關口請你記住原委 努力保衛

聽呢首歌好有感觸，巴打都可以聽下
我同女友完全唔夾，都嗌過分手
但每次大家都唔捨得大家
所以一聽到呢首歌
就驚覺其實好多野都係事在人為
唔夾只係一個籍口
你愛一個人就會真係讓步

共勉之

唔夾唔係籍口
你而家只係拍拖
當會結婚過人世果時就會明白

有冇同人奶閪先

價值觀不同係勉強唔到

一時時 有時好獨立 有時又好想我湊佢咁

係 以前一直覺得唔夾而分開係藉口
但係越大越知有啲野係夾硬唔到
你明就好啦巴打

屌你認真post

Btw 巴打係咪有野分享 lm

有冇故聽 留名

其實拍拖都係一凹一凸姐
太過夾 價值觀太相似不如做朋友仲好
就係要有少少唔同先keep得長
我同我女友拍左四年 其實你話既價值觀我地都好唔同
但有時大家就係諗法唔同就講出黎睇下改唔改變大家或者互相提醒
拍拖係咁架啦 冇話100% match
當初一齊緊有d野吸引到雙方 有feel先一齊既

二年四個月分ed 捨不得 但對大家都好

再大多啲就會明
拍拖都係搵個人同你相伴一世
係夾唔黎 再多既愛都會走

我地plan左1年後結婚

問題你為左對方肯改變幾多？
一大班人剩係識講唔夾好辛苦就算
根本就係你自私唔肯為對方改變自己
興趣唔夾，有冇一齊培養新興趣?
有冇試下玩對方既興趣
價值觀唔夾，有冇諗下對方既論據
有冇試下共融大家既價值觀

你地想分手既ok
分手啦，你地唔會幸福
你都係想我咁講架啦

話到明唔夾，其實就係代表你改變左為對方著想，你都會覺得辛苦先會得出黎話唔夾

因不了解既相聚，因了解既分開。

唔係話教人分開定咩，當你試過大家嘈起上黎果時永遠都解決唔到問題既時候，你心裡就會氣餒

即使你好就得人，最後都有一日會頂唔順。

咁其實講到最尾都係你有幾堅持既問題姐
算啦，呢個世代有幾多個會寧願辛苦自己
at least 係要堅持呢個點到我同我女友好夾
大家繼續覺得所有人都係咁等自己好過d la

成日話有問題就要拎岀黎溝通，成日溝溝下就變左鬧交

拍左兩年幾，唸過好好多次分手都冇講，因為每次都唸走拍拖第一日我應承過佢呢世都唔會放手

假設你另一半對你好多不滿但你又覺得無問題你會點解決？

溝通唔到，唔了解，唔識了解都可以係唔夾既一種，當佢永遠都了解唔到你／你永遠都了解唔到一個人既時候，你大概會明白果種感覺係幾咁無奈。

結左婚一年 仔都生埋

係唔夾但你就到既咪就下佢囉
佢一大段人生都比左你

有時唔好作無謂既堅持

同個大十年先女仔相處左半年
一開始大家好夾,好好傾,好瘋狂,想行落去
但自從拎左個歲數問題出黎講之後開始決裂
大家既溝通,相處出現好多問題,大家都唔明,唔知大家既想法
一件好小事既件,唔記得帶張紙,就借d意直接講出口話大家唔夾,溝通唔到
佢又鐘意飲酒,成日同d麻甩佬出去飲酒飲到好夜,第二日先覆wt's
成段關係都好冇安全感,直至呢兩個星期,大家已經冇再搵大家
我想搵佢傾傾,但佢已經唔再理